[自問性欲偏強]有男友 一齊左2年 近1年搞野頻率超低 想問各位發生咩事

- 如上
- 直接問過佢，佢話做野番工攰但我地多數係weekend先見
- 但係一般男仔都會有正常需要架話！？

- ［利申］自問自己性欲正常偏強，正常需要。搞野技術ok , feedback 一律話正！

- 但我係女仔黎 點可以成日都話要

有冇人好似我situation ?

一齊右埋2年未？

可能佢識咗我，所以對你無興趣了

feedback 一律話正！
試過先答到你

feedback 一律話正！

你男朋友唔鍾意公廁

但我都有番工 ，就算幾攰都唔會抗拒have sex囉

318五個零， call我

應該屌厭左
試過 又係一年左右厭左

是咪你個樣出咗問題？

我男友嘅feedback

係咪男仔先至會識屌厭人但女仔唔會咁樣諗？但係佢同我講話係因為個Focus已經轉向左感情上，性呢D野唔應該好似一開始咁樣...佢話人大左唔一定要咁多身體上接觸

可以好肯定咁答你一定唔係

但我係女仔黎 點可以成日都話要

點解唔可以?

有男人唔鍾意仆野既咩？
擺明食飽左啦

我日日都要啜我條女個波先訓到

你地有無一齊打飛機先

咪係囉所以我就覺得奇怪啦！我真係相信呢個世界唔會有男人唔鍾意扑野lor

唉 真羡慕

下點會一齊咁樣㗎？

我唔想俾佢感覺咁slutty喎

佢平時有無奇怪野啊
又時唔覆wts
唔比你睇佢電話之類

咁又話技術好?勾起對方性趣都係技術嚟

BTW,你男友一係食厭,一係食飽

打飛機打哂

我唔信食厭囉
成年無仆野，你話打丁打三兩個月都悶想插下真閪啦
無可能咁耐唔搞

你冇圖 點客觀答你

就係成日都勾起佢 連自己都濕到條底褲都透 ，但問題就係佢連放入黎都唔係好肯，然後話自己有啲攰！我每次出嚟見佢，去到邊其實都會借啲意掂下佢嗰度，佢揸車我就申隻手入去摸來摸去，我仲會同佢講不如幫你啦，但係佢就話唔好唔好同唔好！ 屌那星！

對上一次已經係兩個月啦 ，你地覺得算唔算耐啊？ 雖然唔係一齊住但係至少都可以去開房啦

就係完全冇！ 我哋有啲似老夫老妻

我點知女仔會唔會咁樣諗
具體同你條仔講既差唔多
呢排唔好做咁多囉
比啲時間佢抖下

其實一年就咁抗拒應該係同你做唔舒服
咩feedback一律話正，唔通誠實答你好悶咩

Gay?

幾歲呀？係咪人到中年咋佢？

明曬

或者你肥左？無性慾情願走去打飛機？

似係出面食飽咗 樓主要留意下佢有無出軌

我都係咁
頭半年好密 去佢屋企到訓都一定會搞 有時仲會連續搞2-3次
依家一齊差唔多一年 一個月都唔會搞一次
就算我主動摸佢 撩佢都唔搞
成日好懷疑佢係咪出面食飽左
利申 樣靚 差對波就完美身材
唔通對波真係咁重要？冇波真係咁快厭？

無波都叫自己靚？

有～壞咗嘅人

樣靚同身材好不嬲兩樣野黎

因為真老夫老妻～

長期有mon住 謝謝🙏🏼

得罪講句 ：我樣不差 波有32D 所以唔太關對波事

有波唔一定係靚！要match先得既

可能真係完全解釋晒成件事

曾經有懷疑過

瘦底？有冇豐胸方法分享

就來30 la

確係有D肚腩既 但有波有籮 喎

我男朋友都係
唔通到三十性慾會開始下降？

正！

女人講有d肥 者係係男性睇黎應該係好很肥
因為通常女人都係自己呃自己

少肥 56kg , 冇 。天生的但我相信如果男人淨係focus係身材上的變化嘅話就PK 啦 即使佢宜家瘦左（因爲我鍾意D有肌肉既）我對佢既性欲都從來冇減啦

不過飲魚湯同牛奶係work 的！ 另外我間中都會去gym操胸肌保持身型。你可以試試！

你都係想上黎搵sp姐

feedback 一律話正！？
出去做生意嘅FEEDBACK？

冇可能啦！呀叔未死都仲有啦

唉，應該係屌厭咗
樓主幾時約戰，我畀下FEEDBCK出嚟好嗎？

搞2-3年就悶
唔再日日/見面就搞

唔會！我一定要有感情先可以enjoy搞野

你訓係到唔洗郁就緊係幾攰都爽
試下全程你黎坐睇下你un到幾耐

如果我去做生意應該都會好多客

但宜家問題係冇得un

試下挑逗下你男友
例如佢得閒睇電視或者其他嘢時

我女友係咁 搞到同佢成個月都未必有一次 但自問好有需要 同佢傾過 佢話會之後試下多啲

番工真係好撚累又唔開心影響個人心情搞到好少想仆野

你唔好屌囉 咁簡單都問

但已經成日suggest 玩新姿勢或者唔同方法bj

好簡單姐，擺明扑厭左，冇左當初嘅新鮮感同刺激感咪唔想同你扑，淨係想見面
情況就好似你中意食牛扒，但餐餐都要你食牛扒，不出一個月你見到牛扒都想嘔

你點努力都好，都係撩唔起佢喇，搵第個幫你啦施主

梗係有啦 挑逗到我都濕撚哂 自己唯有等條底褲乾番

無㗎啦，改善唔到你又頂唔到
應該因為咁而分手，一係就變咗你個名

其實真係諗過搵第二個但冇感情點樣搞都唔會enjoy 之前試過有sp 但對住冇feel 既人係冇咁正

好 謝謝絲打

你個西臭？

我自問拍拖一定要有感情同性，兩者不能分開，有咁難咩

樓豬又想扮純天想比人喪屌

又想扮純又想比人

正是我相信個個男人都唔會想自己女友對性咁明顯渴望掛

認真同你講，一齊得耐可能真係無咗新鮮
男人未必想同你咩，好嘅就自己睇AV打飛機
唔好嘅分分鐘出面已經
不過亦有可能係佢真係單純性方面需求細
你哋幾多歲先，普通男嘅就三十歲前最旺盛
女人反而三十歲開始最狼死

屌，一齊得咁耐呢啲都係真性情咋化
男人唔想條女對個個都係咁JA

gay 不可塞

咁傾完之後有冇好過？

但係咪淨係男仔先會係咁？

大家都係二字頭

不如俾我幫你解決你個問題

買啲情趣內衣，玩具試下先啦

我唔覺玩具佢會鍾意喎反而驚嚇親佢會嗎？

情趣內衣好嗎？玩具畀佢用慳返啲功夫幫佢手應該OK
如果唔OK上黎PM ME

大部分男仔都係咁諗，只不過佢地唔會同女仔講，而會同男仔朋友分享，我身邊好多朋友都係壞左嘅人

樓主我想.識妳咯

點解你唔自己出去搵辦法解決

除左實際技術，最重要係捉到男人心理，造型、衣著上要間中有啲新鮮感。有時太刻意摸佢又未必好，最重要係陣淫味，引到佢主動就最好

謝謝你

如果女仔都係咁諗就好啦大家fair D呀嘛

No Sp sorry

對佢專一同尊重囉

會試的！多謝你

我講下姐，我怕餵妳吾飽

哈哈近年真係唔飽㗎直情係餓添la